<resources>
    <string name="app_name">Выставочный зал</string>
    <string name="private_office">Личный кабинет</string>
    <string name="password">Пароль</string>
    <string name="login">Логин</string>
    <string name="forgetPassword">Забыл пароль</string>
    <string name="goIn">Войти</string>
    <string name="information_on_museum">Информация о музее</string>
    <string name="exhibits">Экспонаты</string>
    <string name="update_info_about_exhibition">Обновить информацию о музее</string>
    <string name="create_exhibition">Создать выставку</string>
    <string name="exhibitions">Выставки</string>
    <string name="repeat_password">Повторите пароль</string>
    <string name="id_cod">Идентификационный код</string>
    <string name="reg_museum">Регистрация музея</string>
    <string name="registration">Зарегистрировать</string>
    <string name="reg_yourself">Регистрация</string>
    <string name="registration_yourself">Зарегистрироваться</string>
    <string name="_600_20_https_www_culture_ru_materials_38436_iisus_dolzhen_byt_odin_sovershenno">«Всемирный сюжет» основан на первой главе Евангелия от Иоанна. В Италии, копируя «Сотворение человека» Микеланджело, художник увлекся «теорией». Читая Новый Завет, написал «Явление Христа Марии Магдалине», сделав первый шаг к масштабному полотну о приходе Мессии. Государственная Третьяковская галерея Лекция: «Русский гений на пути к вечности» 600 набросков. Александр Иванов искал образы к своей картине по всей Италии: в синагогах и церквях. Внешней красоте натурщиков предпочитал глубину чувств, что проступала на лицах именно в храмах. Палестинский пейзаж заменили пустоши в окрестностях Рима, где часами просиживал художник. 20-летний труд русского живописца был окутан завесой тайны. Мастерская закрыта для публики. «Иванов… уже давно умер для всего остального мира, кроме своей работы», - писал Николай Гоголь. Именно благодаря его письмам в России узнали о создании картины. [Источник Культура.РФ: https://www.culture.ru/materials/38436/iisus-dolzhen-byt-odin-sovershenno ]</string>
    <string name="description">«Атлас» — лаборатория, процесс, поэтому у пространства нет и не может быть окончательной формы. «Атлас» — попытка картографировать хаос. Смысловыми узлами путешествия становятся работы Н. Гончаровой, М. Ларионова, Т. Новикова, Г. Червинского, Е. Митты, М. Ромадина, Ф. Леже, К. Малевича, В. Мамышева-Монро, песни В. Цоя и др. Консультантами проекта выступили ведущие современные художники (Виталий Комар, Леонид Соков, Александр Косолапов, Антон Видокле, Джозеф Кошут, Герман Нитч, Сергей Бугаев-Африка, Георгий Гурьянов, Олег Котельников, Дмитрий Гутов) и философы (Б. Гройс, Е. Андреева, В. Паперный, Б. Янгфельдт, Е. Арензон), а также сотрудники Государственного музея В.В. Маяковского, Государственного архива литературы и искусства, Государственной Третьяковской галереи.</string>
</resources>